sony 入水 維修 邊度整?

xz premium 入水，聞到少少燶味後個mon就無display，但撳個mon有聲，自己換個mon都係咁，感覺燒底板，請問邊度整，大概幾錢? 太貴就掉。

有燶味就俾錢買過部啦

買咗，但想睇下整唔整到。

凶多吉少架啦

唔係有啲幫人焊返電容之類?

iPhone x唔著機，幫手足慳番4千幾蚊（免費幫各位手足維修iPhone)

我睇如果入過水，慢慢先搞到個mon壞咗，最好應該低成塊底板換過塊新先最妥當。

之前見過有連登巴放個網上手機報價，Sony都可以報到，但唔記得keep住個Link ，樓豬嘗試上網搵搵有冇同類網上維修報價先。

大6有真電子佬

請問香港整機有無電子佬?

換Mon, 換制，換板。不日是修，是換。其實也不容易。做電子佬唔多，唔可能慢慢去檢查維修。